啲廢中出嚟一齊行好多謝你 但可唔可以唔好一路行一路食煙

已經好熱氣都抖唔到

行過去有禮貌同佢講唔好食煙，大家都係戰友